[非gay]依條友相當有嫌疑

頭先放工返屋企
見到有個生面口男人係樓下信箱徘徊
鬼鬼鼠鼠咁
又周不時莊下啲信箱咁
到底想做乜?

小妹得一個人有啲驚
唯有偷影佢兩張相加記低啲個人特徵
希望咁多位巴絲幫幫手

可疑男子特徵: 白淨靚仔、身高一米八三、精壯身材、身穿黑色緊身衫配藍色運動短褲、目測17-18cm、擁有傲人圓渾翹臀

屎忽好正

冇正面睇 點知佢係咪真係18cm

認真post 非gay

好想比佢屌

More

我目測從來冇錯過

好想幫佢含到噴精 含洒落肚

小妹得一個人好驚
求其snap兩張就急急腳走

佢一定會中出即飛

Why

佢已經跟住你上樓

小妹直覺

咁夾實佢唔比佢出

打錯 依個先啱

個屎忽正到
好想俾佢大髀夾住我個頭
逼我聞佢陣袋底泥味

想屌

成個post錯哂focus

好想打打力拍落個pat到

大大力

打到個pat啪啪聲

扯左

利申:非gay